個頭出油多又塌，點搞好？

頭髮本身又細又軟
有咩洗頭水或者護髮素好用